"خطوات الحل:
الخطوة 1: تبسيط الجزء الأول من البسط (4x³y⁻²)².
   (4x³y⁻²)² = 4² × (x³)² × (y⁻²)²  (بتطبيق خاصية قوة ناتج الضرب: (ab)ᵐ = aᵐbᵐ على العوامل 4 و x³ و y⁻²)
             = 16 × x³ˣ² × y⁻²ˣ²  (بتبسيط الثابت 4² وتطبيق خاصية قوة القوة: (aᵐ)ⁿ = aᵐⁿ على (x³)² و (y⁻²)²)
             = 16x⁶y⁻⁴  (بالتبسيط)

الخطوة 2: تبسيط الجزء الثاني من البسط (2x⁻¹y)³.
   (2x⁻¹y)³ = 2³ × (x⁻¹)³ × y³  (بتطبيق خاصية قوة ناتج الضرب على العوامل 2 و x⁻¹ و y، مع اعتبار y هي y¹)
            = 8 × x⁻¹ˣ³ × y³  (بتبسيط الثابت 2³ وتطبيق خاصية قوة القوة على (x⁻¹)³)
            = 8x⁻³y³  (بالتبسيط)

الخطوة 3: ضرب ناتجي الخطوتين 1 و 2 لتبسيط البسط الكلي.
   (16x⁶y⁻⁴) × (8x⁻³y³) = (16 × 8) × (x⁶ × x⁻³) × (y⁻⁴ × y³)  (بإعادة تجميع المعاملات العددية والمتغيرات المتشابهة)
                       = 128 × x⁶⁺⁽⁻³⁾ × y⁻⁴⁺³  (بتطبيق خاصية ضرب القوى: aᵐ × aⁿ = aᵐ⁺ⁿ للأُسس ذات الأساسات المتشابهة)
                       = 128x³y⁻¹  (بالتبسيط)

الخطوة 4: قسمة الناتج من الخطوة 3 (البسط وهو 128x³y⁻¹) على المقام (8x⁴y⁻⁵).
   (128x³y⁻¹) ÷ (8x⁴y⁻⁵) = (128 ÷ 8) × (x³ ÷ x⁴) × (y⁻¹ ÷ y⁻⁵)  (بإعادة تجميع المعاملات العددية والمتغيرات المتشابهة للقسمة)
                         = 16 × x³⁻⁴ × y⁻¹⁻⁽⁻⁵⁾  (بتطبيق خاصية قسمة القوى: aᵐ ÷ aⁿ = aᵐ⁻ⁿ للأُسس ذات الأساسات المتشابهة)
                         = 16 × x⁻¹ × y⁻¹⁺⁵  (بتبسيط العمليات على الأسس)
                         = 16x⁻¹y⁴  (بالتبسيط النهائي للأسس)

الخطوة 5: كتابة المقدار بأسس موجبة فقط باستخدام تعريف الأس السالب (a⁻ⁿ = 1/aⁿ).
   16x⁻¹y⁴ = 16 × (1/x¹) × y⁴
           = (16y⁴) ÷ x  (بضرب الحدود وكتابة x¹ في المقام كأس موجب x)"
           -------
